栢芝再被傳懷第4胎 生父疑為香港電競之父 Piece of shit 鍾培生

🐔🐷

肉便器黎， 4 件都唔同老豆

Derek仔 諗諗佢，你有錢 柏芝唔會唔肯 任你屌 屌到鍾家兒孫滿堂

今次掂啦
以鍾共副身家，閑閑地屈返每年一千萬啦

人盡可夫

佢自己都有唔少錢啦 做乜要咁cheap

肥姐